德國傳媒報道泰王凌晨秘密送醫進行病毒檢測 消息指一名隨從確診中國肺炎！

泰王返左曼谷？

對
被德國請回家

死左未？

丘達新幾時封王？

入醫院係唔係繼續著小背心？

個咀咒

今年啲回力標勁到

GG BITCH

前排德國外交部出到聲，泰王唔應該你喺德國國土上管理其他國家。之前泰國外交部一直話泰王只係私人身份訪德。

係咪入去醫性病

車厘龜呢？

和返嚟喇𨳒你老味及共級

冬天喇，著果啲露臍背心係德國真係會病

會咁著本身就有病

道友明快啲死

希望泰王盡快死